poly u d taught master 難唔難

-6 比我拎到個offer，但又好驚會肥佬，只求合格容唔容易？

巴打你讀咩科？

工程EE

都算易啦, 有交功課就合格

易過undergrad

taughtmaster有錢就收🤷🏻‍♂️

有錢就畢到業。 taught master 得啖笑。 你當興趣班還可以